［Pizza撚］點睇大pizza Paisanos Pizzeria

12吋Pizza 最平$30已經飽到痴線
三個人食14吋都係$110左右
講緊成班開party 24吋都係二百幾蚊
無記錯間野開咗大約10幾年好似冇加過價

味道方Pizza面好撚入味，會即刻翻熱。小食方面麥樂雞同雞鎚都好味過好多市面，基本上價錢品質完全吊打市面幾間連鎖Pizza 鋪

入邊員工完全講英文，好多鬼佬Abc食，可以感受中產生活
依個價位真心痴線，賺埋都唔夠點交租，究竟點生存咁耐？

搞手只求打個和

西貢果間有個abc識講中文

不了
食第一兩啖還好 食到之後又硬又乾 啲料又普通
勁似7仔啲即叮pizza

超難食 食完成個覺得好滯

New York pizza呢個價錢嚟講都真係幾ok

比上不足 比下有餘
價錢親民